(廚具)銻煲係用乜做？

上網查左一陣, 有d話係鋁, 有d就話係鐵, 究竟係邊樣呢？

鋁

老納做

咁會唔會有毒？